日日拉人封艇就解決到問題?

土共本色

問題往往出自佢本身